泛民同我入嚟，JR查冊呀！ 好緊要

唔比查冊單嘢 係一定要JR 佢個上訴
打到終審都要打
點解過咗就嚟24小時都未有聲氣架！

推

公眾知情權呀！

乜柒都查唔到 黑警大撚哂呀？

推

借位
[晨早流流]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月23號

知唔知咩係監察呀！

重要過加泰喇屌

去唔去關你撚事咩

做嘢啦喂 陳同佳大哂咩！

入嚟推到有人JR 為止

話說陳同佳放監去左間豪宅一陣先走又無人理

推啦 仆街

Hello 有冇人推呀

得啲p 牌推 有柒用

push

應該唔使 選舉事務處作為答辯人 循例上需要派律師去辯護自己

推～

tui

推！

Push

乜野叫JR 佢個上訴？

呢個本身已經係JR 前既臨時禁制令，又JR乜野. JR 唔可以用係法庭既判決。

法律上而家可以做既係上終審庭推翻禁制令。但係泛民本身唔係與訟人所以冇得攪。

泛民律師唔做, 諗住學生做埋?
班狗得吋進呎, 連車牌都想唔比查

查冊呀
清算師表示今日禁得選民查冊
聽日就禁公司查冊
大陸高官走資成功就fat fat 啦

推到上熱門呀

律師做野啦

推比毛ee睇到

巴打
我堅唔識
咁政府一定唔會上訴
其他人可以點做

其實都有巴打講選舉事務處應該會上訴

你叫泛民做乜9
立法議員點影響司法？

候選人都應該申請反對佢個禁制令

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

好老實講
無
因為選管會係會由律政司派人去代表
然後法庭去審嘅話 係靠兩邊律師去support 法庭 你只要律政司hea打 就係咁玩完
除非法庭要其他人幫佢手
或者係其他人重新JR (eg 記者 因為記者肯定係用得最多呢啲info嘅人)

選舉公正呀屌

去咗管政協屋企，
人哋親自幫佢清潔肛門內嘅殘留精液

正經嘢要推啊屌

pish

借位POST
國際線無人呀 要做文宣呀 要普選, 不可查閱選民登記冊單野呀 同埋要打經濟戰呀 唔該POST 多D黃店LIST THX

tui !!

推啊！！

推呢個好過推加泰啦屌

推啊

推呀 要做

一屋又12姓

btw要人

樓主jr

如果乜撚查冊都做唔到
好多行業都食得屎

黑狗有特權
呢個重要好多
到時搞到區選立選比人狂種票

有冇人覺得法院啲裝修有啲殘舊？

透明度同知情權

搵人同泛民講丫

泛民咁重視選舉冇理由唔做

p

推，完全無人提呢件事

TUI..

P牌照推

推撞

佢地入到閘代表自已贏左
對家有曬計劃做票仲懵柒柒

，

Push this!!!!!

pishpishpish

推呀

做野啦大律師

屌
清算警隊但搞9個制度

公眾知情權屌大家推喇
真係好緊要 會更加唔透明

dllm 咁重要無人理

冇得查，咁建制種票點樣查？

雖然關於選舉呢d影響泛民核心利益既唔洗我地推佢都會好上心
不過推多d關注先都無壞

而家，即係政府維護果d一屋13個姓既種票？

班飯民無個出聲？？？？？？？？

掉轉諗 不如警察唔可以做選民 咪一天都光哂囉
點解你要放棄哂大家D知情權
你唔可以放棄自己投票權?

無柒用嘅P牌照推

Tui

推呢到 重要

推推推推

推
泛民同法律界肯做野未

推呀！好重要！

防止種票，人人有責

種票輕鬆，你地唔做野既話等收皮啦

Pish

推啊
推到泛民見到!

得政苦知，普通人咩都唔知 ，公平咩？

唔想建制靠種票，選番晒入去既，就同我推爆。

唔搞你哋冇咗個位㗎咋

區議員候選人手上都有選區選民姓名地址, 係比候選人寄宣傳單章比選民, 唔準公眾查只係無咁方便, 要查種票每區搵一個候選人已經有曬料。

推。泛民快啲做嘢

JR十二月正審，到時相關利害人士可以申請加入。

屌 律師黨

港共政權成日唔聲唔聲攞走我地權益

推爆

唔聲唔聲攞走我地權益

依樣真
一陣又爆種票

呢個好緊要，過到就泛民輸9硬，因為佢可以有無限票，點解宜家唔DQ, 明晒

呢個真係要推！
Can I push?

長洲jr之神

無人血無光環嘅，泛民係唔會理你

十二月， dllm 乜撚區選都完左la
屌。。。。。。又無野可以阻止佢地

P牌, 無得推.

推爆佢

唔可以畀班仆街繼續種票

正所謂出得黎行，就預咗起底啦。不如唔出黎選，所以一定要繼續尋求終極判決

推呀
我都唔明點解無哂聲集

建制種票 咁泛民一齊種得唔得

區議會選民登記冊凍結左啦，要查8月已經有傳媒同議員查左。而所有候選人都會有當區登記冊。成年事最近係影響出年立法會。

大家緊張件事係好。但係事要分緩急。唔使樣樣野都喊晒驚。

推呀
狗大哂呀

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

歧視p牌

泛民唔係由佢呀嘛？
咁你哋唔駛選啦
人哋種票你點贏？

PUSH依個真係勁重要

推 有冇高人出手廢青無從入手

推
一定要上訴
種票種到出曬面 咁都唔反佢wtf？

有冇人可以話埋比所羅門聽？
話俾佢聽而家警察除咗冇委任證冇編號冇頭盔Number之外
而家仲唔可以查閱佢哋嘅選民資料
佢哋仲諗住入稟話唔俾人哋查閱車牌資料

係咪一屋十三姓？

班賊真係巴撚閉. 話唔比查就唔可以查

屌你公民黨成班大狀，但係居然冇人出聲

屌 1屋1000票都得啦
咁搞法 保皇黨今次唔使驚 實贏到

參選人查到呀！

泛民真心要做啲嘢！因為警權完全蓋過公眾利益

推呀！

緊要過加泰

民主派做啲嘢啦

推！你地真係要去做

呢個緊要

啱啱見到

場運動未完其實政府已經做緊野
相信背後一定有人叫佢地咁做
希望有法律界人士教下我地應該要點做
依家開左個頭 遲下就會陸續有嚟

邊個黨jr 即刻捐錢

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

咪就係
仲講去唔去加泰
講得黎政府已經暗地裡將香港所有制度變到同中共一樣

推好嬲

幾時上訴

JR查察

pushhsh

種票應該係佢地最緊張既野黎至係

推！！
做野啦 泛民！！

佢地咁多人岀身至法律界，唔會呢樣都贏唔到掛